新倚天屠龍記｜王晶公開最新造型照 徐錦江「金毛獅王」可愛咗

王晶早前宣佈《新倚天屠龍記》的演員陣容，男女主角張無忌（林峯 飾）、趙敏（Janice Man 飾）以及一眾演員的定妝都帶給影迷驚喜。
最近王晶再在微博透露電影已接近殺青，更公開新版紫白金青四大法王，以及光明左使的造型照。

由李連杰、黎姿、張敏等人主演、王晶執導的1993年電影《倚天屠龍記之魔教教主》，相隔27年開拍續集《新倚天屠龍記》。
《新倚天屠龍記》由林峯飾演張無忌、文詠珊飾趙敏、「晶女郎」邱意濃飾演周芷若，古天樂飾張翠山、甄子丹飾張三豐。

導演王晶在微博留言：「跟演員，幕後一起看了初剪，人人對望一笑；總算沒白花這三年的努力。先讓紫白金青四大法王和光明左使跟大家見個面。」
同時，王晶也分享了陳紫函飾演的紫衫龍王、駱應鈞飾演的白眉鷹王、徐錦江飾演的金毛獅王、黃浩然飾演的青翼蝠王，以及方中信飾演的光明左使楊逍的造型照。

雖然都唔會睇，但想比評語。
方中信做楊逍好似原著

原著係點

青翼蝠王一定係大口青做先好睇

呢個韋一笑好d

見到韋一笑就諗起吳耀漢個樣

越重拍越on9

呢個真

網絡電影

徐錦江好似yeah緊咁

屌那星, 柒到仆街

獅王點都係駱應鈞好

去左咁多年 張無忌終於到左大都救六派

全部香港演員 但支那市場

以笑片做定位????

鰲拜

都係大口青正d

黃藥司 變左 鷹王

好古惑既陰濕老淫棍

唔係續番當年既續集黎
所以應當仲未去到

點可以冇田雞 紅十字軍

見到張翠山都知又番炒

有啊

黃浩然個look仲係咁濕鳩

Dr Strange

藍既 不了

我全部都要.jpg

有呢條撐警撚唔睇啦

當年果套都好on9

true

紫衫龍王係金髮鬼妹黎喎，搵個支那女人做?

本身都覺得無野 點知拉到最底見到黃浩然

波斯人點撚樣金髮

明玩佢

雖然唔會睇
但方中信真係幾似原著
黃浩然笑撚左

金毛獅王抄Wizard of Oz隻獅子

幾好，風度翩翩，恃才傲物嘅浪子，

有冇原著插圖睇吓？

今次駛唔駛反白眼咁做

得楊逍係正常

黄浩然做青翼好慘

呢個真！ 特別駱應均 黃日華 劉松仁 等 做古裝真係好正！ 大陸果啲膠面膠樣唔想睇 特別近十年果啲！以前03大陸天龍 同水滸傳仲可以拍得住香港古裝！

武漢蝠王

方中信呢個cast 得好好
一望覺得同我理解嘅楊逍一撚樣

利申：無可能會睇

網上開心版我會睇

駱應均好撚型，不過佢以前做獅王更好

好笑d

40歲張無忌

D化妝同廿年前一撚樣

Same! 方中信有feel

鷹王都ok

但蝠王搞乜撚嘢...............

利申唔撚睇

呢個有中東feel

張無忌20歲都無 整到楊過斷手之後咁

rubbish

講真
2020仲睇王晶真係唔知咩心態

波斯，即現今嘅伊朗

唔係你哋講果個係黃浩然我仲以為佢係犯少蝗

金花婆婆成個李私煙咁

悶唔悶啊 冇離新意

聽講搵過迪麗熱巴

武功奇高嘅靚仔
(識初階乾坤大挪移)

一見黃晶就知係垃圾片

吳耀漢呢？

但係大陸啲服飾真係會講究啲

金庸翻炒到厭 又唔俾改原著加新野

佢做紫衫龍王都幾match嘅

大口青

左使幾型

王晶做說不得?

黃浩然好撚柒

下面個個好好多喎，鳩摩智都要有正氣

吳耀漢既福王先做到原著個種真心鳩鳩地個feel

似鬆獅狗多d喎

秋生做東邪其實幾好j
苗喬偉同江華古裝都好睇

駱應鈞做返金毛獅王啦

正正經經做撚樣咪算扮咩金毛仔

if i were the king of the foresttttttt

無會睇

但方中信造型真心做得出原著感覺

另外想講有無人睇過七十年代tvb石堅做金毛獅王？ 真心做得好好，做到原著感覺

輕小說咩，撚有插圖呀

我都覺得下面好好多

佢可能當原著係漫畫啩

鳩摩智係古撚惑惑，唔撚係魯智琛type架喎
至少我小說個陣想像個樣係似上面孩多過下面

上面似好人多啲，

食屎啦 王晶

唔覺

係就搵佢做小昭啦

楊逍無撐官兵 同埋 同兵部尚書飲酒叫雞喎

有既，不過畫到水墨畫咁，個個差唔多樣

1978 tvb倚天

秋官：張無忌
趙雅芝：周芷若
石堅：金毛獅王
江毅：成昆
關海山：張三豐

以上呢幾個係我心目中的經典，完全重現原著神髓

下面個演員係內蒙古人都符合形象
上面唔算好人但夠特別

高雄做就真係成個老實人咁啦

應該係講外型氣質吧

原著楊逍四十歲幾，洗唔流白晒頭髮

揾到馬榮成畫的漫畫版
我自己覺得唔似

原著鳩摩智個樣係得道高僧咁。
講真，budget 呀景呀化粧造型，
tvb 當年係無得同宜家嘅大陸劇比。

但係講熟書，
真係最了解金庸小說一定係tvb 既李添勝。
天龍八部同笑傲江湖選角都超級貼近原著，
人生污點應該係搵吳啟華做張無忌(高層指定)

經過那些年~~~~~

呢個先係金毛獅王，徐錦江做番撚樣就最好

Agree 方中信啱呢個角色

不過藍絲

倚天講反元，講一小撮反動份挑戰行之有效元政府運作，中間出現殘殺我古蒙古戰士場面，不利現社會與蒙古人民之間感情，現要求廣電總局正視此情況，禁制電影繼續製作。

甄子丹飾張三豐

我身體有度地方中咗毒，又唔好意思開口叫你幫我啜

變左殷天正

王晶成日炒冷飯拍垃圾

係咪笑片黎?

有王晶已經唔使睇

係因為俾咗個on9重拍姐

記得張兆輝都演過楊逍
佢仲貼近原著

全藍班不了

黃浩然套衫抄我bb嗰套呀屌
王晶我屌你老母屌你老母屌你老母

除左徐錦江其他可以唔洗理

晶哥真係

方中信嘅電影我淨係會睇鎗王

做楊逍就差唔多

我都唔明點解比佢做白眉

性渴望救傷隊

強姦紀曉芙

韋一笑都仲係咁好笑

金庸同西遊記仲要玩幾多次

似！

呆頭呆腦
一d都唔似

張兆輝好好多

屌. 駱應鈞 明明本身係金毛獅王
做乜撚野變左鷹王
是否on9?

搵肥媽

王精個名=100%趕客
當我係沙漠英雄啦。就算有幾滴水都唔益你，射去撐deanie姐，何韻詩...

黃浩然都係藍

其實王大導咁鍾意水，點解唔撲上大陸吸(洪)水？通街都係水喎。香港通街都係光棍沙漠英雄，都係請佢過主啦。

黃浩然 面唔面對到自己咁撚柒嘅造型 有錢搵是撚但

阿張無忌個樣乾到行兩步都冇力咁

椅天最好都應該係馬景濤

倚天

金庸小說有插圖第一次聽

楊逍樣貌俊雅，風度翩翩，英俊瀟灑嘅美男子
中年應該就係咁上下樣
呢個版本嘅張無忌咁老, 楊逍唔可以太英俊

除左方中信其他d造型柒撚到...

佢玻璃窗的愛做奸角好恐怖

一望就覺得好似見過類似既野
你一講

未睇已經覺得成件事好戇鳩

依套我覺得無邊版係最好
趙敏 最好就 黎姿
無忌 最柒係 吳啟華

X 哩隻獅子乸黎？ 肚下面果條「縫」做咩事

新版小說係每個chapter都有插畫嘅

我睇修訂版都有插圖, 唔知算新定舊

許紹雄版韋一笑

9摩智原著外表係得道高僧，溫文有禮，結局亦成為得道高僧

上圖明顯比顯比較吻合
下圖只係似個無腦耕田大隻佬

原著插圖

吧你老母

因為冇插圖,
加埋個作者仲死埋添
所以冇人知道原著究竟係咩樣

谷峰 原來已經90歲

明教係應該有d中東feel

不如算啦

係. 所以我都覺得呢個最好

痴線send 左3次。
Sor

古代中原所謂靚仔根本唔係方中信呢種好深輪廓
反而接近香港人最憎嘅泡菜樣

徐錦江個look係金毛獅王定金毛鵰兄

人地金毛獅王 佢就真係扮隻獅子

套野都重拍左幾萬次 唔明搵過d人再拍既意義係邊

拍左咁多次仲拍

究竟楊逍係咪楊過／桃花島後人

吳啟華版倚天監制係莊偉健唔係李添勝，嗰一版頭段張翠山(劉松仁)殷素素(米雪)俞岱巖(李國麟)D戲真係冇得頂尤其攤牌嗰場！其他版本無法超越。

獅王日日都成身臭
有蝨

葉童趙敏最正

個紫衫龍王咁老既

拍黎拍去三流製作有咩為
有生之年其實真係想睇到GOT製作level既金庸改編劇
近年拍親果啲都係中學生舞台劇咁款

張三豐仲講唔講粗口

人地咩身價？
你俾得起錢佢一個做
仲有錢請其他人？

Btw
唔會睇

李添勝係導演

我諗筆直問題

點解金毛獅王成個魔戒矮人咁

今次去到大都未

今次又要大都見?

問咗作者金庸Confirm

大口英啊話?

打機果D NPC 補血兵

唉王晶拍乜都on9㗎啦

方中信都係做苗人鳳個類仆街好d
佢做成昆好d

要翻拍幾撚多次

徐錦江以前咪做過

但以前型好多

下圖似金輪法王

石堅最好

其實將金庸呢啲長篇小說，壓縮成一兩個鐘嘅電影，都好難會好睇。

劇集會好睇好多。或者大製作啲，好似魔戒咁拍成10個鐘。

大唐雙農傳

金輪法王瘦架

同一個演員黎

胡軍版天龍 - 鳩摩智
黃曉明版神鵰 - 金輪法王

都係最鍾意蘇有朋版倚天

万刀甲同李小龍

強國版vs 港版新港版成個動物台咁

以前成個Thor 咁
型幾多
新果個look

佢之前訪問好似有講過佢拍呢套真係就咁反白眼而唔係就咁戴白色隱形眼鏡就算
佢話嗰時拍得好辛苦彈出嚟個效果好好
值得咁做
佢對演戲真係好有熱誠同執着

真，可惜紅角色 唔紅人

9毛獅王對鞋 ，洗唔洗咁hardsell自己身分呀

1963 倚天屠龍記第1/2集,第3/4集已失傳.

1978 倚天屠龍記,堅叔再演謝遜.

1986 倚天屠龍記

張三豐=洪金寶

雪山飛狐苗人鳳唔係奸角喎，田歸農先係仆街，巴打記錯？

我覺得之前無線播個個仲似....方中信呢個look點可能溝到後生女

我都係咁諗

要名氣同後生d又要主角樣點解唔搵彭乳硬？

Btw唔會睇

金毛獅王 ? 黃絲- 手足

獅鳥黎嘅=專打黑狗

只有王晶能想得到

金庸啲小說放係今時今日咪又係輕小說level
係差幾張插畫啫

03倚天 我覺得佢做楊逍好正。向右使果個做都幾好

古代中原咪依家南方人 好大多係廣東人香港人

係咪因火燒冇咗部份碟？

電影公司結業後底片不知去向,現存60年代金庸小說電影只剩下倚天1/2集同鴛鴦刀.

拍咗幾多次

巴打識貨好記性

不過向右使係笑傲江湖
你係咪柙講范右使

范右使 佢出場果時都幾型

好撚正呀楊逍
邊個做都係咁撚瀟灑不gay
好想做曉芙俾佢魚肉呀

條友睇啲唔睇啲 學人抛書包 戇鳩鳩

專醫性飢渴

D造型20年前咁

獅子獸?

黃浩然做青筋蝠王

倚天屠龍記既明教就係反賊，對抗政府
由班撐黑警既仆街偽人扮演

真係有田雞

台灣版倚天有幾個角色其他版本無法超越
周芷若/周海湄
趙敏/葉童
楊逍/孫興